聽講專出魔警既康樂中學聽日有罷課集會

認撚住我呀，隻抽呀！
——香蕉糖

警察執行職務係唔需要出示委任證
——Wave Sir

仲有一個荃灣舉槍指向記者，用腳推開傳教士既黑警

全部都係大埔嗰間康樂中學畢業

有frd話佢哋學生打算聽日舉行罷課集會，各位手足可以的話出去支持下佢地，因為今日佢地罷課都被打壓，唔比帶gear抗議，仲被趕去圖書館入面靜坐

聽日八點！
大家出黎呀！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

有冇同學會將師兄既相貼係學校表揚架

要啦，人地操場有咁大個牆
唔係唔善用下呀

自推十連

1/10

2/10

推

出黎呀
難得黑警中學仲有清算

借位一用

罷課不罷學戰術討論

喂？

去tg吹雞？

好呀，幫幫手

pishhhhh

貼師兄d相係佢地個牆到

大大張咁貼

咩呀，班學生返7:55分呀！！

係7:55！！！8點學生入哂去

有個叫做馮（前）警長ge女人起學校駐守 應該會有黑警起附近
btw 大家幫下手 好似冇乜康樂校友知會罷課 冇乜人幫手

Push

715到！715！715！